（法律JJ) 咁樣可唔可以告佢刑毀 ?

事源之前有人因為打爆左人地架車
之後要賠錢比人就問我借左幾千
但條友走我數

佢自己WhatsApp record到表示係自己飲大左而打落人地架車到
內容有提及大約損壞部份 有地點
但實際日期同當事人就唔清楚

可唔可以報警 第三方咁舉報 ？
以我所知就係除非簽左和解協議
如果無就 責任都係佢身上

成日見大家話留返同個官講
我以家純粹係好低機率收返錢既情況下
同時希望懲戒下條仆街
唔知入唔入得罪 ？

補充
聽聞呢個只係藉口黎借錢還波馬數
所以我深信咩和解並不存在

個個都學您個名就仆街

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

祝好運

我